N年前有個都市傳說 話香港猶差有部大腦干擾器

有冇人記得？

話可以將d聲音投射去人地個腦到
最後迫到人痴線自殺

音波鎗呀 李璨琛用過 三樓有三仔

香港警务处真理部信件组?

記得有網頁